【輸波係咩感覺】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDIII

#StandWithOzil

好波

雲加

迷沙

無得開估買邊6個number

雲加世一教練

而家D人都痴撚線
谷鳩氣

愛蛇

冷靜d 阿狗一家親

同啲弱智迷愛唔係

愛蛇留下嘅禮物
Esr Saka 巴丁

分化狗躝啦

依個真

Pepe唔撚講

原來牛奶簽得半季約

牙鼎+牙蘭 最強防守

下季回家吧

唔係佢買
但Saka Esr係佢升上一隊

佢想簽Zaha架陰公

入埋佢數
佢任內買

之前連輸就踩到地底泥
宜家連贏就讚到天上有地下無
見怪不怪啦

除左巴丁，應該係爺爺禮物啊嘛?

輸波鬧贏波讚有咩問題

講得好！

Saka ESR 係愛蛇手下debut

爺爺禮物
球場 羊 拿卡 沙卡 比狗

愛蛇太完美
要搵呢d位屈佢

牙達算唔算爺爺禮物

奧燒都係爺爺禮物，但係就.......

DC
細蚊仔唔識尊重

睇哩條片就覺得只值20m至30m

咪識下講價
唔通你買乜都唔講價咩，人地話幾錢就即刻畀咩

讚同鬧都有個譜啊

ESR為左跟愛蛇拒絕左疤塞

遺物下話

上連登唔痴線？

買達sir返嚟等佢可以做名宿鋪路返嚟教波，
先至今時今日先可以有得教，最大嘅禮物

送佢去曼城學師

暗黑兵法，你睇下哥狗無咗達sir之後幾徬徨

龍蛇，大梅都係爺爺弟子
爺爺弟子滿天下

成頭白髮仲要禿禿哋
相反達sir完美髮型你就知道邊個胸有成竹

我咪唔痴線
只係唔正常

Partey 勁撚到

睬過你
老野未屎

講得好！！

你係咪28歲一事無成

講得好！！！

Ozil full set $500有找

咁快輸波係咩感覺

樓主啲topic次次都好柒

一事無成唔敢當
做唔到自己想做既野就真
不過叫好過好多人咁囉

想jump

拿狗10號？

收嗲啦

佢開完之後冇輸過
勁撚屈

咁快諗定下個topic

然家

拋個身出來白做我試過
老綜我咬過
公司我又執柒過

我都未jump

是但啦,搶唔搶口都係咁

拋個身出來

菊花殘 滿地傷 你的屎眼已泛黃

拿卡個咀唇咁厚含撚一定好舒服

仲要白做

你未見過佢？
佢高大靚仔smart

帶pad啊

佢多鬚個期一定好爽

見個個撐達我就想屌，唔係達狗整傷派對，我地之後幾場應該贏晒，起碼坐二望一

想轟贏定輸 輸咗應該炒撚蛇

撐達係黃洋達喎

高大 = 會然 米八公屋仔
抏仔 = 會然 米八一公屋仔
smart = 會然 A.Griezmann

坐1望0

達用頭十四輪捉鬼姐

條𨳍頭最叻整傷班球員

個topic

都係賓哥最清醒

通常下場就輸

會撚輸

唔出拿咪輸

好憎條光頭西。

佢又用返電蛇電蛇勁無辜，俾手足屈係鬼

點睇安羊比三俠勁撚癲 完全唔識傷

唔算啦 我專唱反調

唔係呀
羊識傷

安就差D
剩係識病

正視聽：saka同esr係龍蛇遺產

條撚樣好錫身

達唔識目測傷勢，垃圾

和

沙哥場場熱血飛鏟都唔識傷
勁撚癲

琴晚有球直接落腳踩停對面個波型撚到

佢反晒底

講真買閘根本唔洗洗大錢 除非球星級

夢維 列叔 葡哥 呢啲玩基本功既閘幾撚勁

通常開得呢啲topic都要柒一排

下場足總 驚閪

最中意列叔嗰種陰濕

葡哥早排先比人屌完

列叔係阿狗近五年 top5有火 同唔同意

但係列叔應該係近年最廢右閘

叔有火啲，條金鏈屬火

大佬呀 簽嗰陣36歲
仲要第一次打英超 你想佢幾勁

講真甚至覺得佢快左

排名仲後過贊仔
橙

喂都未至於咁甩皮甩骨㗎大佬

心入面已經無數咁多個畫面列叔係對面底線搞嚟搞去最後斷欖個畫面

全盛時期屌打阿狗過去10年任何右閘

贊錯有排啲爆底出波唔差，入埋國家隊

但佢全盛時期唔係阿咁有鬼用咩

講緊係阿狗嘅時候喎清

我笑撚咗你唔好拎埋拿姆嚟比

贊仔曾經係阿狗傳中最好既閘黎
呢點真

射門觸角都係咁多右閘裡面最勁

珍
佢D世界波(對自己龍)

笑撚埋右

有冇人買澳假

留力賭六仔

佢同坦哥一左一右 打能死人

坦哥明刀明槍 列叔陰陰濕濕

真係郁手嗰隻打

不如你呢個月開個新ac算見你一次笑一次

收嗲啦25狗

不知幾型
你細蚊仔唔識野我唔怪你

何wayne賣埋曲奇
會唔會送d比學生

後備料，左右都冇位比叔踢

迷沙黨個個有情有義

會平價賣比D學生

我正皮左

賣淨咪叫人贊助佢派畀學生咯

佢入過波 算好屈

佢係蛆好勁咩

點解得一邊括號

特登

6仔本身想比貼士
不過無左1001
無得比6個number大家

我幫你)

佢尋晚小兒麻痹

醉B又兇我（傷心

1212

[AS] Edu Gaspar, the sporting director of Arsenal confirms that the club has received many offers for Torreira. The player has received proposals from Lazio, Fiorentina and Torino, but the one which is the player’s preference is Valencia.

想去個隊就係咁多隊最窮個隊
隻侏儒係咪玩野

換蘇拿

華西

由佢扭計死都要去下體會嗰刻已經覺得佢玩嘢

佢同愛狗有牙齒印 揾我地黎搞

馬體想party加t
我地可以試吓

咩事

咩事柒到咁
影衰我地

躝啦短人成隻七沢咁

都話特登

親手整？

吊你

你唔講我都唔留意
你講完就忍唔住睇好“銀”眼

綠日狗俾人雞撚左未

拖仔想去個講西語

拉素咁撚勁都唔去

拉素排第7，可能歐霸都無
攞佢返來同Partey踢好過啦，反正暑假可能賣埃及仔

綠日狗老細黎

阿狗

佢係腦細

佢全職網評員

講真 留拖不如留細爆，假若細爆同呀達關係好返既話 始終拖踢唔掂英超，細爆有好大潛力

想問rowe成日着短pad會唔會好易傷

人地第7同第3,第4差3分咋
係兩隊米蘭帶得太遠

咁執左粒未
無得去澳洲call g

啱既
但拖要去西甲，好難賣

fbi就拉佢

佢叫開12歲越南幻幻

放比愛sir

你好熟..

佢自己講

想投靠六日子了

佢唔戴pad一剷中就重傷

其實好易重傷

咁要加咗佢WeChat先

在梅開二度後僅僅2分鐘，奧巴美羊就被阿迪達換下去了。為何早早讓奧巴美羊下場休息？阿迪達賽後給出了原因 :

“是的，他拉肚子了。他必須離場，所以我只能換人。”阿迪達笑著透露奧巴美羊腸胃不舒服，需要進更衣室“排泄”。

瀨屎仔

呢下一跳個下就瀨左既話就精彩

天空體育 Kaveh：

如果阿仙奴想要在冬窗得到 Buendia，他們需要給出一份瘋狂的報價，4000~5000萬鎊。

40m抵屌啦

貴 從來不是他的缺點 而是你的缺點

咁有無值40m嘅推介

問題係高狗肯唔肯拎40m出黎

加利殊同hleb 咪又係咁

借左160m都唔拎40m出黎 等比人燒球場啦

有冇迷葡比比狗更值得正選

其實沙哥呢排做乜唔剃鬚

以前雷哥斯達都係

夏季要買咩位同放走邊個

放 Nketiah Ceballos？

40m拎黎打esr後備會唔會唔係咁值

佢個仔對眼

買翼 有勁翼d波先好睇

女黎架

張伯斯都可以諗下放
宜家無咩位比佢踢
右閘比比鳥 阿叔 葡叔都排得高過佢
中堅就更加唔洗講

唔能係掛

佢可以打翼 打中中 打攻中 點會唔值 當佢卡叔咁就乜都值啦

分期比佢

柏豪成日想借啲意show腿肌出黎
未見過佢着長襪

幫佢吹

25m+15m分期+借洛仔nelson比佢用
然後25m係賣拖賣柏g free papa ozil果舊錢黎
最後條數=無用過 高狗又贏

如果all win夠唔夠上返前4

巴打已經唔記得我地係迷馬黨一份子

WDWDWD

藍斯留鬚果期勁左好多
廢沙

一嘢轟落去

LLLLLL
到到20號臭達被炒

主場對獌鏝都D?
應該得對維拉會失分
我預左啲銀彈去燈下

ESR

迷馬竟然出左個中度

比狗賣唔賣

我覺得呢個賽程應該攞得四至5分

躝

前排有傳Mavropanos 同 Chambers 都有機會賣

男仔唔會頭頂有蝴蝶結掛

但好多翼而家

羊 Saka Nelson 安 比比 巴丁

點執

C8應該會自然流失

攞多過5分你幫我含ok?

對列c同狼 都有機會執到6分既

廢龍好似踢少4場

唔識小兒麻痹同智力有關嗎？

係

法國你成日針對我

安躝

拿卡要求加人工續約的話就賣
Pepe練踢正前
(Balogun走就再出去買件後生正前黎練)

羊同巴丁輪換

羊哥下次就中出佢10球la

呢堆球員 賣 留 定借？

Guendouzi

Torreira

Ceballos

Chambers

Mavropanos

Nketiah

Balogun

David Luiz

Kolasinac

Bellerin

Nelson

Pepe

原來你重度
中度弱智+重度弱智

廢安 躝
nelson屁屁是但一個躝

留
賣
賣
賣
留
賣
留
賣
賣
賣
賣
留

Man united雖然起榜首，但唔係話勁到必輸個種

入迷馬黨係咪要申請傷殘津貼

仲有 Lacazette

葡萄你多女牙

佢妒忌你有女

下場就變返廢羊啦

啱啱search咗好似唔影響智力

留 走 走 走 走 借 借 留 走 留 借 留

咁撚串

第四個 留
其他是撚但

個表應該WWDWWL

細爆 留
短人 躝搞事狗
何 平過30m先買
張 留（後備）
馬夫 賣
Nkxx 賣
Balogun 躝（鎖locker) 食屎大
電蛇 平先續（50k人工左右）
坦 走硬
比狗>30m可以賣
Nelson 借走/>20m賣
Pepe 唔會有人要

Willock無人提

下個成材既會係洛哥

安下場帽子戲法

見唔到有邊場穩

加入迷沙大把女屌

牙詩詩上一隊未

輸波嘅感覺

青春風暴 > 廢老

都今暐都係唔知點解要安

佢完約自動消失球壇啦

講得啱

達狗垃圾眼光

上季喺車都有幾場好波
例子有對鏝嗰場

去到阿狗除咗打富咸嗰場，其餘災難級

柏芝比狗nelson留 其他賣到就賣

Saka ig話 thanks for the assist Kevin

對唔住大佬
我迷返達

最值得respect 係佢對母會入波唔慶祝，真阿迷，你睇雲狗

普巴好似有少少回春堂

就完約 要嗌高啲人工

吹話40，50m玩下都抵

不了 我哋有沙卡派對了

I wonder where we'd be in the league table if we played with a creative midfielder from the start.

琴晚派對好撚屈 一個防卡數兩、三個

垃圾topic

關刀，比比鳥，張伯斯留

咁樣好馬後炮，如果個成績唔係差到咁Esr 都無呢個機會。

如果藍斯冇走應該係打緊esr個位
彈彈波串連

呢幾場對手全部下半版 冷靜啲先

你一個屌晒啦

轟都係下半版

比比鳥有價好賣
買白禮頓右閘仲好

禾地私家雞黎 唔計

啱啱續到2025鬼買到

費倫巴治波衫連ozil 5舊有找，有冇ching屌

降班就買到

邊間

林伯條傻鳩 牙達都打唔羊仲幫手起機

打後四場3-4日踢一場，仲要3場作客
唔攻中真係踢死esr

我哋有委利安，未驚過

歐霸用韋洛克is ok

養老心態

又幾正
有冇手足買

搞緊深圳一日遊唔得閒覆

三件都想入

19 20 都要踢？

飛完即刻踢

沙哥教羊

借去英冠好過啦

拜仁候住佢 一降一定一野轟落去

Mesut Ozil leaves Arsenal: German will take a huge pay cut to join Fenerbahce

Mesut Ozil's move to Turkish giants Fenerbahce is nearing completion.
Last week, news broke that Arsenal and the German had finally agreed to terminate his contract six months early.
Ozil will join Fenerbahce as a free agent and will sign a three-and-a-half year contract with the Istanbul-based side.
As expected, the deal will be nowhere near as lucrative as the one he was handed by Arsenal back at the start of 2018, which was famously worth £350,000-a-week.
His new contract will see him earn a base salary far, far less than that.

In fact, Spanish newspaper AS report that Ozil's new weekly wage will be £67,300, a huge £282,000-a-week pay cut.

However, the 32-year-old will still have the opportunity to further bolster his finances through various bonuses.

If Fenerbahce win the Turkish Super Lig, Ozil stands to earn £445,000. If they qualify for next season's Champions League, the German superstar will reportedly pocket £222,000.

Not bad, Mesut, but it's still a far cry from the money he was receiving at Arsenal, a deal that the north London outfit will regret for many years to come.

Back in 2019, former Arsenal manager Arsene Wenger, the man in charge when Ozil signed the contract, tried to explain the thinking behind the club's decision.

"I feel that the length of the contract has nothing to do normally with the selection of the team," Wenger said, per The Independent. "But sometimes there are special cases.

"Most of the time now we think when we sign a player for five years we have a good player for five years.

"But that doesn't necessarily mean that they practise, they play their best. Because they might be in their comfort zone.

"He has a contract but the problem is that if you want to buy a player like him you have to spend £100million.

"And to maintain the value of the player, beyond the Ozil case, it is more about the way football is structured.

"To buy players of top, top quality you need £100m. So the decision you have to make is whether you re-sign the player, who costs us nothing, or do we have the money to buy a new player?"

到時應該會改期嘅

真.屌羊

阿狗差佢一個冠軍

踩停個波嗰下型撚到

無得出MK+藍 , 羊拿決賽潛水, 垃圾叔送PEN

仲有爺爺嗰季羊冇得踢歐霸
同埋哥斯尼自爆
唔係應該有機會過到馬體會

喺皇去阿真係錯曬去psg祖就上就枱

上神枱

要去英超證明自己

人哋個個都係英超過檔皇疤

19號鳩踢啦

仲要由葡萄牙飛返英國

今個轉會係咪唔買人咁弱智

Auba 出左po講燒

燒都回覆咗佢了

禾燒

想買金色

仲未有官宣 .. 應該襯而家贏波個vibe 官宣 ,跟住ig / twitter d comments 會變成who needs ozil

全盛期旅遊業搵幾錢？

簽人了

阿仙奴球員韋利安在英超聯賽中的出場次數達到了248場，而他也成為了在英超聯賽中，出場次數最多的巴西球員。

佢邊有得揀
當年俾人急急腳送走換錢
一係去曼聯同椰子玩9981斬
一係當錢咁樣同熱刺換巴爾
一係去阿狗

ESR要進步一定要練好d體力，琴晚有球空哂橫傳腳軟

傳完個球佢個樣內疚到

葡仔係咪正式取代比狗做正選右閘？

阿官方小氣到
Farewell 片都冇

我踢開波知，呢d一定係腳軟，因為佢都跑得多，佢唔同saka呢d黑仔有無限體能，一定要下苦工。

所以話唔係因為政治原因封殺佢
搵鬼信咩

燒都走到 papa反而仲未走

達今朝press con 話paper work 未done 未宣佈得

條友冇人想出高薪搵佢踢波

去雙曼都大把前途 況且留多陣皇都得啦 等免簽啱曬祖拜

佢個陣係俾人套現點有得留多陣
皇馬人工又唔係特別高
佢又唔係係皇馬地位好高
加上個陣阿狗又出得起錢仲有d名氣
個陣熱刺又未彈起
曼聯又岩岩換人
點睇都係得返去阿狗一條路

去到後期黎左阿狗
最有機會走個下就係完約個年
不過佢自己揀續約呀嘛

去到依家人又老人工又高
祖雲達斯都冇興趣啦

佢要知咩時候走出走入咩時候放慢來踢就真

留皇狗緊係為拎冠 有約話清就清咩 巴爾洛迪古斯都磨左幾年啦

佢去皇馬以前雲加已經想簽佢
果時佢揀左去皇馬
但係應承左雲加終會去幫雲加手
所以你講熱刺同曼之類我諗唔關事

Auba出po farewell燒

Saka story tag左格利殊同Chilwell

英撚fd子姐

冇關係既
我想講佢個陣去阿仙奴已經係佢最好個條路
除非佢當年真係玩賴死唔走啦
不過如果個陣佢冇走變左唔係迪馬利亞打攻中
可能皇馬都唔會拎到歐聯

所以前面有人話山狗失意兵feel我覺得燒仲有失意兵feel

格利殊 esr saka一齊打左中右

@ap 股神點睇新大時代

alaba去鍠
有錢真好

個陣先23歲點會同你玩磨爛蓆

佢冇力果陣就放慢踢

山狗最喺疤最後一年好有貨啵

山狗直到臨離開阿之前都有貨交
真係堅

但d態度真係好撚狗
又吊波又笑

最後半季唔得啦，冇心踢又笑9 自己隊波

鍠仲頹過我地

淨係識吊吊吊

本身都預左係傭兵
最嬲只係佢成隻肥仔咁款
傭兵本份都做唔到

唔明吊到你明

唔得都入7粒冇野講

到而家都未習慣冇左個入球機器

磨住等班霸offer姐 就算去曼都吸到過阿啦 燒係阿咁耐得足總杯 藍斯基佬都好睇過佢

佢係皇馬個三年都係一個西甲一個國王盃

燒上次都可以唔續
佢揀續咁解

唔理佢為既係人工定忠誠
有代價既

保安

燒去皇馬之前比巴食住，幾年令第二，所以個西甲都叫有價值嘅

tier 1嚟

証明到Partey對比我地其他中場係佢會向前傳波

快黎啦

一開波似水貨
飛鏟唔中 又一味散步
點知中後段勁到

有球射上看台

出年印佢同印Rowe/Saka

真 初初以為又執水貨
點知咁猛

然後仲要中間傷鬼埋心諗同上季有乜分別

臨尾果半季變山吊

玻璃果下我都嚇親
琴晚啲搶波又好硬淨

簽保安

有買貴無買錯 快

新10號保安

一車車南美撚送入阿狗

不敗男

Buendia has joined Arsenal

而家D記者同9UP佬係咪分晒tier

隊波賤到farewell post都唔出

fut仲未出TOTW比佢 一張都冇

冇咗個西甲冠軍了
踢咗幾場算唔算有份

拖仔痴波踢都有

醒目仔黎

正想講
羊同細爆都thanks ozil 了

DF=Daniel Farke, manager of Norwich football club.

仲有1%買到

有錢就放啦

最難咪依樣

借左百鳩幾m loan
40m點會攞唔出

好似唔拎得嚟買人

賣拖賣伯芝
燒啲糧papa啲糧
加加埋埋夠比啦
再借埋洛仔同nelson比佢地 搞掂

呢隊波賣人又慢又平
夏天嗰陣講咗成個窗清坦清papa都清唔到

要咁貴

伯芝15m
拖20m 應該夠買人

英冠得5得架

賣得出既話一早買左牛娃啦

因為肚屙 奧巴美揚放棄帽子戲法
01月19日(二) 21:06

阿仙奴前鋒奧巴美揚尋晚對紐卡素順利起孖，而且睇佢全場表現，再整多粒完成帽子戲法都大有可能，但當佢攻入第2球後突然被換離場，傳媒追查之下發現，原來當時佢因為肚屙離場，放棄戴帽。
英國《每日星報》報道，奧巴美揚自從早前足總盃對紐卡素取得士哥，狀態開始回升，今場英超再對紐卡素，該位加蓬射手回復水準，先在50分鐘在左路推進直搗黃龍勁射破網，77分鐘再接應薛迪索拉斯底線傳中，門前輕鬆破網，當時阿仙奴贏到3比0。
以奧巴美揚今仗表現，餘下10幾分鐘比賽時間大有機會整多粒完成帽子戲法，但起孖後2分鐘佢就被調離場，傳媒就此向主帥阿迪達查詢，答案竟然係咁，阿迪達笑住話：「佢唔走唔得，因為佢突然攪肚痛，需要去廁所，所以我只能換人。」
阿迪達仲大讚奧巴美揚回復水準，佢話：「其實佢上半場已經有2、3個機會，開賽15分鐘佢面對空門，但可能角度太窄，而佢亦跑得太快，結果射中柱。」

柏芝有10m都執到

踢過英超

保安踢法似美斯

出場柯左佢再入黎踢囉

美帝又印銀紙

我地有尼哥唔洗要佢啦

Nketiah最近嘅出場時間少咗好多啦

Granit Xhaka won possession in the midfield third 12 times against Newcastle, a record in a Premier League match this season [WhoScored]
沙哥

走場

強國今日先癲
屌米都上番去

沙哥真核

男人老狗屙屎都唔敢
去中國進修下啦

Benfica reports 17 COVID-19 cases, discusses postponing games

我哋唔駛做歐霸32 郎喇掛

仲比佢postpone?
當佢棄權啦

棄權啦屌佢老母，當第一回合輸3球啦

真

一陣班葡狗惹撚埋過嚟

美斯做一拳超人都剩係罰兩場

你又唔係曼聯邊會俾你咁樣

其實尋晚第一球達奴個撲救硬喺覺得怪怪哋,本身以為羊用奧燒招彈地波,但又唔喺

名都講你知佢咩料啦
牙達個奴隸
達奴明送比你入啦

佢on9捉路同太早坐落地 我見冰廢都有呢個問題 仲要個人咁短 射近柱高波輸撚死冰廢

佢躝未簽個老將算啦

有冇講過點解ESR 可以唔用pad 踢波

Grealish都係咁 唔知點解

對面個龍派膠 自己仆低左冇撲到

係咪小童pad咋

不過我記得hleb有話過唔鐘意帶pad
因為咁樣更加感覺到同易控制個波

我屎波 唔明

柏豪似show肌肉多啲

雲加堅信奧燒轉會後翻生

【Now Sports】前阿仙奴領隊雲加揚言，奧斯爾有望前往土耳其聯賽後起死回生，重拾人生第二春。
前德國國腳奧斯爾（Mesut Ozil）落實與阿仙奴解約，以自由身加盟土超豪門費倫巴治，一家便宜兩家著。

展望32歲老將的前景，7年前簽下他的雲加直言：「我肯定他在阿仙奴無波踢會感到無比失望，他已經非常餓波，極度渴望落場比賽。」

「他是需要一個溫暖環境成長的人，相信他能在土耳其感受到溫暖和愛護。」雲加續說：「他能為前線製造入球，然後贏波，只要發揮正常，費倫巴治大可贏得聯賽冠軍，我會繼續關注他的情況。」

奧燒在雲加麾下贏過3次足總盃冠軍，這名伯樂至今仍欣賞有嘉：「他像音樂中的管弦樂隊，知道何時作出正確的選擇，傳送時機一流，創意無限，也是一名天才。」

圖片來源 : ©AFP

唔戴係舒服D

La Stampa | Inter Milan are moving decisively in an attempt to sign Lucas Torreira on loan from Arsenal He is wanted as an alternative to Marcelo Brozovic.

唔戴舒服啲 不過無咁安全 一陣出事就後悔 雖然戴左都唔一定無事

講起就想踢波

應該都玩完
咁易傷

Loan你老母咩死乞衣

咁叫高狗出住先
佢轉頭係loan到拎返就得
英國政府又唔會走佢數

交換loan艾歷臣過黎

轉一場過？

英超新規啟用！新增「腦震盪換人」名額

為了防止一些主教練利用規則取巧，新規則規定，如果比賽中一方使用了腦震盪換人名額，那麼另一方也將自動獲得相應的額外換人名額，以保證公平。

一係先借後強制買

其實奧燒你要佢做埋防守根本廢佢一半武功,搞到佢唔上唔落,防守唔喺佢擅長個飯,又做唔到佢最擅長既最後一傳,皇馬時期都仲可以自己由後場帶上去,嚟到阿仙奴之後鬼食泥咁,無晒衝刺力突破力咁

佢最fit個半季都喺因為後面有卡叔幫佢運波上前同控住中場,卡叔傷咗之後佢成日要走返後場運球

不過有睇奧燒啲波就知佢成日都喺比對面隊打開缺口既第一步,成日軟泥泥比人迫兩迫就瞓喺到然後輸反擊

但公道啲講句佢喺世界級而且獨一無二,但前提喺要有人輔助佢
永遠記得佢腳面片波傳比基佬單刀,已經唔喺思考速度個層面,喺身體反應自自然然咁做出個個動作,真正既天才,希望佢重生

30負評

將來冇人用蘋果啦，用小米仲好

[img]
柏豪又同saka公開打情罵俏

小米智能家居

32了

勁白痴

35了

39了

HILLSON SIGNS NEW DEAL AS GUNNERS WEIGH UP KEEPER OPTIONS

Arsenal have confirmed that 20-year-old keeper James Hillson has signed a new contract with the club.

Hillson joined the Gunners at the end of the 2018/19 season and signed a first professional contract a few months later.

Due to his homegrown status, he was registered on the club’s A-list for the Europa League but according to our resident Academy expert Jeorge Bird, he’s considered to be behind Karl Hein and Arthur Okwonko in the club’s pecking order.

Hillson’s extension comes at a time when the Gunners are said to be on the hunt for further backup to Bernd Leno following the departure of Matt Macey.

Mikel Arteta sanctioned the summer recruitment of Alex Runarsson from Dijon in the aftermath of Emi Martinez’s move to Aston Villa but it now sounds as though the deal was a short-term stop-gap.

Arsenal are believed to be willing to let Runarsson leave on loan in January if they can find a suitable candidate with Barcelona’s Neto and Newcastle United’s Freddie Woodman touted as possible targets.

Neto, 31, has reportedly told Ronald Koeman he wants to leave the Nou Camp this month while Woodman, 23, is earning plaudits for his performances on loan at Swansea in the Championships. Woodman’s dad, Andy, is head of goalkeeping at the Arsenal Academy.

Arsenal also confirmed that 18-year-old centre-back Alex Kirk has signed a new contract. Congratulations to him and James.

Arsenal transfer news: Farke on Norwich’s Buendia future

Norwich manager Daniel Farke says he is ‘99 per cent certain’ that Emi Buendia will stay at the club in January.

Buendia has been heavily linked with a move to Arsenal in recent times, as the 24-year-old has impressed in the Championship for The Canaries.

The striker has netted seven goals in 20 appearances this season, in addition to providing seven assists.

On the possibility of Buendia leaving in the January transfer window, Farke said: “It won’t happen. Right now, I’m 99% certain. We are not going to risk our chances of getting back into the Premier League. If moves are to happen for our best players, the summer works for all parties.”

It’s been reported that Norwich would consider a fee in the region of £40-£50m suffice to release the Argentine striker next summer.

Farke’s side currently sit top of the Championship, four points ahead of second-placed Swansea City.

Buendia joined Norwich from Spanish outfit Getafe in the summer of 2018 for a fee believed to be in the region of £3m. The striker has scored a total of 16 goals and provided 32 assists since joining the Suffolk side.

He’s yet to play for the Argentina national side. Buendia has made four appearances for the U-20 side, scoring twice.

Buendia is remarkably versatile, as he can play on either wing, operate as a No.10 behind a striker, and can also play in midfield.

It’s thought that the player is desperate for a return to playing football in the Premier League, having played there last season with Norwich, but the club got relegated in what was a horrible season.

Buendia’s versatility could be a major pull for Arsenal boss Mikel Arteta next season, should the move transpire.

However The Gunners could be put off by the £40m asking price.

esr尾到癲

Lastampa: Inter Milan have joined the race to sign Torreira. Valencia, Lazio & Fiorentina are also very interested. Inter want Torreira on loan as he would represent an alternative for Brozovic. The article suggests Inter might offer Eriksen as part of a swap deal for Torreira

何蛇好似話佢唔夠班

托狗好煩又要揀喱揀路

禁錯制負皮咗

Nbc條女今晚個look好正

我地阿妓冇錢簽佢, 唔好再來騷擾我地Saka bb做agent

如果依家有saka巴丁派對 中場幫佢
應該差好遠

屌你阿支奴

嗰期卡叔+99連

阿狗ig已經比球迷洗版咁屌點解唔出ozil farewell post

早幾年成日話中場要既野
依家有哂 但燒已經不在

燒係好 "阿仙奴style" （所以我覺得雲加係特別鐘意佢，不時會提及燒）: 優雅，球感好及悅目，但亦都都唔夠身位同精神力，狀態起伏大...

雖然佢有唔少缺點，現代足球對呢類球員亦都唔再重視，但係純傳送一點我已經好迷佢，視野/路線/球速/力度/球帶唔帶旋...可以響咁短時間執行一個咁細緻而具創造力嘅傳送，就算隔住電視用緊上帝視角睇波都覺得癲

其實點解仲可以冇ozil 官宣走
又唔farewell

派對迷沙

你話冇政治原因邊個信

青頭唔會明

牙達話搞埋啲paperwork就官宣得
就睇下佢搞幾耐

都係個句啦
高級版列基美

羅BIN你借個C眼來用下

未official....
尋晚Interview已經講撚左

走出返條ozil球王片

派對原來都幾瘦

西布朗件barcode衫
同諾域治好鬼似

大sam會唔會攞到分

咩topic名黎

又升

請問呢個source credible嗎？
幾有趣，原來比起中共單野，球會對佢幫吉祥物更加不滿

頭大顯得大大舊咁

其實獨立報對佢source既要求不嬲都幾嚴謹
但我睇到呢段個時第一個反應係
老野到今時今日都仲覺得比約奧燒冇錯wo

新疆單野都原來唔係主要問題

奧燒串鳩牙達同管理層，怪唔知

爺爺實際唔想俾長約呢樣野係由佢走之前已經一路有source講緊
佢公開就緊係唔會兜口兜面講落燒同埋自己面啦
尾個幾年gazidis條撚樣已經不斷分左爺爺啲權 轉個頭拍拍蘿柚閃去左去A米

安東尼臭

一陣有冇人睇轟

安東尼奧成架坦克咁

撞到條友彈開

渣土今晚會唔會送撚伯一程

反而覺得轟會贏

感覺和波吊撚sir命

應該大波

車狗

渣土玩爛玩具

李城有冇咁勁呀

屌秒goal

尼迪迪

車狗傳腳波都唔掂

車狗好似踢街場咁 完全冇默契

轟

3:0輸比阿之後就直插真係諗唔明點解咁廢

夏維斯真心超級大水貨

件kai仲柒過比比

琴日先講完要佢呢類球員開山辟石
有錢買呢d好過

又唔跑得又唔撞得又唔傳得

遇著個唔識幫球員既領隊
真係好慘
嘥撚左呢一兩年

如果係爺爺處理雙方關係應該會無咁緊張

渣士可否留手

我地垃圾阿唔差在接收埋呢件垃圾

Save lampard
達蛇都反到底 撚蛇都一樣得

而家踢中場中其實係咪唔啱佢

爺爺同地位咁大

真心唔好 Rowe勁好多

記得佢之前喺德甲打右翼/假9仲好過佢打攻中

過嚟跟rowe學下踢波

佢差唔多個個位都踢過 都係咁廢
都唔知係撚伯冇說明書 定潛力真係得咁多

禁區出面都12碼？

FRee kick

唔鍾意同人配合
最多都係扭夠斬入小禁區

Var都唔幫手救林伯

呢場輸埋會唔會炒佢呢

2-0

轉個頭輸鳩埋

你唔入我入啦

再見撚伯

麥迪臣應該可以入到英撚23人名單

李城勁到

Brandt goal!

james 同比狗一樣
睇住人入波

希望油王唔好炒林伯 比多次機會佢

施華都係睇波

車d防守

曾偉忠車狗黎？
就黎喊咁

同軌差兩分
李城打多一場上榜首

可能佢屙in左

唔係話allin軌

請李城下半場比返球面子波 唔好玩爛玩具 謝謝！

仲排緊第八 唔會炒掛

今季d分咁接近
應該冇事

駛2億，無冠軍都前四啦
炒梗

季前好多講波佬估車仔冠軍

其實季初好多人都講左軌二億大軍既問題
例如雲拿不嬲廢開睇過世界盃就知，突然吹到飛天

我都聽過
又話舊年冇買人都攞第三
今季買咗咁多人
而且其餘啲球隊實力冇乜點增強
應該係時候攞冠軍

又係車曼阿三兄弟一齊玩名宿 之前就一齊入水貨前鋒

包括果個何Wayne ，何輝

何wayne不嬲中度
連何輝都估轟真係笑死

域斯占士！
佢冇望背脊呀

爺爺話 1次過買太多新人一齊出一定出事

每次見科芬拿就會諗起沙列巴

原來唔係我地特別勁
係轟實在太廢

呢下做得幾靚 可惜越位

轟條後防，1，2下就穿
最啱呢隊李城睇住食

根本達狗同edu 都無經驗handle 球會
更何況宜家turn out球會真係去炒咁多人
成堆管理層完全係垃圾

i told 7 you so 應該還是要講

轟啲防守真係食咗爛屎
科芬拿可以帶到上去對面

李城簡單直接得黎又有耐性 睇住黎食咁

李城玩夠好啦
羅蛇可唔可以留返個玩具畀其餘18隊

難以想像呢隊係上半版球隊

而家啲教頭咁興棄中路任人推既咩

就黎唔係

要問車狗輸波係咩感覺

說個笑話 兩億大軍

畀真。榜首隊李城炒都無計

屌奶星 買咗3.5大
Timo肯入未

望李城入好過

麥迪臣再入就有

老鼠d垃圾袋呢

Martin Ødegaard has asked to leave Real Madrid on loan. The Norwegian is unhappy with the lack of minutes. The club is willed to accept his wish. [MARCA]

Come ars la diu

個時我都有話未必夾到
但係有啲人同隔離po啲球迷吹到買晒啲勁人返嚟就世一

屌又越 我個3.5

咁我地一定要租呢個，最適合選擇

玩fm就得要夾要磨合起碼都要幾年
仲要一次過咁多個新人
一陣消磨咗心智又變廢

域斯占士係咪小兒麻痹架
學比狗d衰野
自己鳩帶上前佔中都唔甩波俾前面

不如佢買幾件都算後生
踢返兩三季夾好之後應該都幾難搞

睇左上半場條友勁能到 落腳又準
係唔係佢carry Saliba

世界級10號

2揀1都揀能錯

唔俾英超中下游班矛柴踢死先算
成隊都好似好削唔夠撞咁

白禮頓個禮仔左閘同真士田呢兩個新仔閘都唔錯

施一招
單刀推橫

矮仔右閘先岩

究竟有幾癲先可以唔出防中
撚伯炒未

咪撚炒住 同佢差2分咋

又要召喚老鼠張垃圾圖

係撚伯心中只有433

真是甜 好勁

佢仲固執過達

聰明反被聰明誤

Iq 150

wirtz17歲已經咁撚勁

李城 - D2 pro club隊
軌 - 街場即興隊

而家有好多隊都放返兩個防中
佢真係一隻都唔擺落去

其實李城中間打m10一個
軌都可以唔放防中釘實佢
任佢接中堅波轉身推順再策動攻勢

只可以講撚伯係好野既

M10踢到球王咁款

臭蛇iq幾多

蘇馬無啦啦無正選 真係幾過引 撚伯其實係咪學哥狗 不過人地石頭真係打得翻起

林蛇一半左右

咁愛蛇幾多

30左右

車狗手joke又改得幾好

手joke

新havertz

Welcome to Arsenal

小朋友先要問呢個問題 英文點講

老野去見工啦

講真麥迪臣fit落我地度好d

吊那星羅馬教練唔記得數 總共換左6個人
就算本身唔輸都當輸

麥迪臣排緊第一 過黎做咩

其實係
ff下啫

連續作客修頓
點撚算

免簽牛奶咪算 不過臭蛇好撚固執

比人雙殺唔撚2

Haha 咁細個

去左般尼芧夫

3殺

今朝同個frd車迷討論，比時間撚伯啦，我同佢講，達都試左好多場先真係打到依家套form，睇住佢要兩翼拉邊叫兩閘內切入打中間打到成pat屎，成隊只係叫閘鳩斬，傳中一場43次，到依家兩翼內切，翼會幫拉邊中場做波，兩中場補位，然後當初搵洛克人打10號位之後到拿卡再到rowie，由撚羊無態到依家一晚有兩球，我地都經歷左十場西波咁都捱到，車無理由唔得

笑左 近5場打榜尾咋大哥 咁快放棄反達

撚伯最廢係fa cup輸比達狗仲要比人反cup

禾仔在笑

愛蛇22場不敗都係斷係修

拉

負評：61

個集我有睇, 何輝講車買左咁多人, 會係冠軍
但佢都批中左阿仙奴上年度季尾已到左極限, 唔買人無得再進一步

打榜尾球隊我地隊波都可以輸同失分，今季真係由第一場睇，中間就算無追直播都搵full match replay睇，只可以講隊波對你由隊波比人㩒住黎屌到依家有改善，列斯聯同狼隊個幾場真係西到，但有見達慢慢執，依家差個rowie後備位

呢個勁？點解C丹唔用嘅？

63

因為343真係到左極限，好多隊識守，只要縮後你中場唔夠創造力唔夠人跑位就gg，車奪冠個年有DC夏神仲有法比放波入去，我地無依類嘅人根本打唔到

車狗夏天想簽夏蘭特
有錢真好

後生仔10號最有潛力係佢，另一個係日本新星久保
拖舟淨係用賓州馬，巴西仔
宜家成績係點，大家知

上年係皇蘇踢得幾勁

差轟狗2分

轟狗下場對狼

渣土蛇好撚勁

week salary + bonus 都好

狼廢

首循環贏咗轟

保安黎未

係樓下

Kai Havertz has created one chance and attempted one shot in his last six Premier League appearances.

早排呢到啲手畜仲j轟有戰術 撚伯幾勁 典知牙達贏完佢之後 佢瘋狂失分

我仲j緊戰術大師

繼續保持水準！永續林伯

禾地柒果期入降班區=3=

撚伯好波

werner+havertz
車狗兩大水貨

林柏特：車路士太多球員不跑動 事情超出我的控制

屌你老母林伯

咁講得都唔慌留得耐

證明電欺唔係鬼

講緊垃圾安？

新年前會黎逗利是

全年最守衛森嚴日子，一棟樓2個以上保安，經理都出埋

其實都係事實, 之前我地前場幾個都成日企係度等波到, 交完波又唔走或者走後, 所以個期收曬皮
ESR落左黎成日走黎走去幫波, 跟住pass and run, 仲帶動埋拿卡個D玩彈彈波, 先好睇番D

其實見佢買咁多人就知今季無佢份，買人買得太急進，起碼磨合半季

撚伯教唔掂
叫ziyech 美隊過黎啦

一正選出返廢安個場就悶到仆街，成班等運到

還返安狗俾佢地

不了
Esr saka 夠做了

攻中？

久保送都唔要
愛蛇都彈佢鐘

上緊堂，等考試合格就黎到

根本由雲加以嚟，次次低潮都係咁

今個星期六個場就會

呢條友好似好早就成名

係啊，攻中

踢10號位係幾勁

咁你想足總盃出定聯賽出先

我想佢係u23出

借乜鳩
幫人練兵咩
安份守己買保安 直接買個自己既人好過
練撚完又買唔斷

今個星期六個場會唔會出NK

要保安幫下口，話想轉會
壓諾域治價

諾域治目前第一
可能又上返英超

40M 咁容易買咩
借可以頂半季
因為到暑假先有錢

上1-2年踢皇蘇好勁
一出道就丹麥果邊屈到仆街
不過初到西甲未適應到
後尾靠外借提升好多
今年皇馬收返黎用，點知拖舟唔用

40m就有交易有幾難買呀
成日話借黎頂半季夏天先有錢
夏天人地揀唔揀你都成問題啦
有好野唔去買 走去借兵幫人練兵
傻鳩左咩 已經練緊隻何妖 仲練多隻奧迪加特?

講到尾咪又係錢作怪
上返英超都唔會係爭冠球隊啦
價岩就放嫁啦

kai係利華個陣D後上好殺食
但絕對唔係用波

40幾m買個派對都玩左成個夏天...

其實買保安實際過借件奧迪加特
個人黎講真係麻麻地借奧迪加特 睇球皇片都唔係好扭過保安 單蹄左腳 j唔落 有乜野都要就返隻左腳 點踢波呀

問題係我地廠窮到 40M 都無

疫情下喺冬窗用£40m買人成事機會不大
借個奧迪加特同ESR輪換吓頂埋半季好過乜都無

唔出得唔得？
直接賣鳩走算啦

得你話窮
借完百鳩幾m loan
又會賣下人解下約 人工轉會費都慳唔到出黎點講都講唔通
借奧迪加特只會加重夏天買人個煩惱 又要買多件中場
本身主力都係搵中中/前鋒
而家要買多件即食中場 點搞

而家燒走左
一個禮拜用小三十幾四十萬
條數點計

鬼有人買

達蛇連免簽都廢過愛蛇
愛蛇起碼簽電欺贏足總盃

不了 高狗咁都唔拎40m出黎 點講都講唔通啦
百鳩幾m loan 要黎托咩

個loan好似係for日常運作開支，備用現金咁上下概念
Ozil半季人工慳咗都係得£7m

日常開支駛鳩呢啲loan咩
咩開支要用咁多錢
財技既野睇你點用姐
高狗咪拎啲loan補貼返自己荷包 然後再自己荷包出錢買人囉 條數其實咪一樣 根本多餘 錢就一定有係到 快手用好過

好過依家硬食水魚價
同埋夏天選擇都多好多
唔使比人撳住嚟搶

莫講話阿仙奴
呢幾年隊隊都好小冬窗入人
仲要閉門收益又小左一節

咁你會唔會話般奴係水魚價呀
買完爭到4
就唔會係水魚價啦
有幾多個中場可以左右腳長傳又準 又好扭 又可以比到靚傳送 仲有遠射
有既 回購卡叔囉 唔係既話都幾難40m搵到同類中場

120M個loan人地講明唔可以用來買人

咁咪高狗自己出40m
然後啲loan入返高狗袋
左手轉右手 財技好難明咩
任你講啲開支咋嘛 你駛唔駛咁誠實 點發達呀

奧燒個約，條尾數可能都係阿仙奴畀啊

愛蛇個D蘇又點睇？

個盃好似係達蛇贏

無咗入場費收入係爭好遠，一年無咗大約£70m
借條loan係Bank of England出，借嗰陣已經有英國輿論屌返阿仙奴夏天仲洗咁多錢買人又要借政府錢
同埋條loan仲要係short-term loan，即係短期要還
到時靠高狗還咩
你都識講，其實要高狗出錢

高狗幾隊波
淨係幫你阿仙奴咩
一幫，佢要幫晒

剩係講免簽功力

條撚屌一向都係取自阿仙奴，用於美足

仲有，做假數坐監.......
FFP就算過唔到都係罰錢

牙燒仲未改自己ig description 真阿

咁鏝果啲坐哂監未
講真 數都唔識造 真係好難發達
香港其實大把人識造靚條數 最後填得返搵鬼理你咩
告啲咩虧空公款果啲因為最後蝕哂姐
題外話唔講 講真 左手過右手呢啲 政府見你比錢佢賺都唔會理啦 高狗生意人點會唔明

鏝唔同
鏝無做數，只不過繞過 FFP
但真正做數係刑事犯罪

唔係做唔做數問題
係借幾多錢loan都唔關有無錢買人事
重點係要高狗bump
佢到依家都未試過一次真正定義嘅"bump水"（即係車/鏝嗰隻）

係囉
唔係造數問題
係高狗唔想扔錢落黎先要借錢
所以都唔預佢肯洗大錢買人

冇乜留意其他隊
同樣40M 夏天可以買咩人？

點解你講極唔明 現實社會不嬲都好多呢啲做數情況
刑乜撚野事 刑事案主要係for窮人 無勢力人士姐
法律呢樣野 不嬲係用黎撚窮人撚無勢力既人
cy收規都唔駛坐啦 法律
講極你唔明好難幫你 唔好停係窮人思想先得嫁
你借得loan就預呢舊錢要用 同投資一樣 唔左手轉右手落球會轉會費到 就自己出囉 好簡單姐
一個可以加強即時戰鬥力既方法 令球隊爭到4 有歐聯踢 條數都返黎啦
又驚呢樣又驚果樣點發達呀大佬

最抵死係借BoE呢條loan個PR statement，仲特登mention返高狗夏天有借錢俾阿渡難關
我屌佢老母啊
如果真係咁有人情味、咁豪爽，就唔會搞到條龍都要炒埋啦

有D野知咪算囉
講到明做乜呢師兄

nonono
其實借完啲loan
當佢真正for營運既有70m補貼球場球會之類
有多既 你咪作條數 然後過自己到 再講係自己荷包出錢bump落轉會費到囉
根本方法係有 阿狗啲會計請返黎食屎嫁咩

佢係唔畀錢
你又吹佢唔漲，有咩計

講多樣野 我自己都試過借錢碌大舊錢
然後填返息口 有乜問題 財仔銀行理鳩你點用舊錢
佢要收到息收返舊錢 你就0成本去做自己做既野 有乜問題
投資 財技唔係要教下話 點會計死嫁咩 請我個團隊好撚過啦

求老婆清教路
我理財不善
借錢借撚到公司清盤

窮限制左想像

留tg 或者問呢到啲阿狗拎我tg
我廢事呢到公開tg

我地好多時驚踩界 但係問題係有錢果班有勢力果班踩幾多界 甚至越埋界都唔會有事
你睇陶老外潛建再租出去一樣唔駛坐 cy收規又唔駛坐 唔講其他高官
有時係你點運用踩界技巧同埋唔去比人知姐
無人叫你咁誠實講人知 到發左填返條數 過左海就神仙啦

所以咪睇佢自己點睇 當投資既話 賺到錢 佢應該ok
睇佢夠唔夠信心賺錢
投資係有風險 佢條會計團隊咁都唔識計條數真係無野講 請我好撚過

佢都拖咗好耐 btw DiMarzio tier 1

買保安如果上返前四，季尾轉播+廣告費分成都多一大截啦，未計捧到盃仔又有獎金
不過高狗個營運思維都閪咗咁多年，唔會對佢有任何期望

其實無錢真係搵太子返嚟做後備
不過無踢咁耐去般矛都啱嘅

佢想要大會，但無大會要佢呢
同細梅一樣，以爲有疤，蝗要佢

原來當拿隆馬先21歲
屌踢咗咁耐先21

本來都保守慣，疫情下只會更孤寒
而且佢見隔離駛左200M都係咁
佢會覺得個保安搏輸咪仲大獲
唔會搏，唔需要考慮高狗

份糧又好咬，咪咬埋佢先

好似17歲出名到宜家

saka真係勁撚到...
估唔到咁細粒咁瘦咁踢得咁好

依家有埋右腳，勁到仆街好彩續咗約

龍門必要條件佢有齊晒
時代變，依家啲球員勁撚多都細過我

時代變 酋長風景都改變
我們可否約定於明年 維持陣中每個新星 又再見

愛蛇saka同esr
過多一兩年應該賣到加埋200m

重建骨幹，唔好買啊

希望唔好咁易傷 驚佢係牛奶2.0
18 19歲踢咁多場

唔好賣啊

saka=新iwobi

識波

依家嘅Saka已超越鵝脾
利申：迷鵝

ozil明晚踢得未？

呀叔咩事唔見咗人

反達俾達狗清算緊

愈睇呢啲愈覺得真係仆街阿森納
明明燒可以打10號位，為咗雪佢夾硬唔reg佢轉陣到最後頂唔順用esr只不過係食屎食著豆。你話佢唔係政治原因我打撚死都唔信
垃圾球會阿森納

細托留下體真係最差既選擇

點解咁講 佢踢得好差？

買華倫李康仁有冇得諗

有冇手足一齊上阿狗ig farewell ozil

垃圾時間先有得出，明明第一季都打得幾好

同埋驚佢心態，牛奶除咗傷痛，其中一個跌嘅原因係踢法都變埋，著件10號之後係中場係咗上腳突破，結果愈踢愈無靈氣。之前睇波聽評述講過以前傑斯17碎一上獌一隊都係超新星，但係費sir會限制佢嘅出場時間，控制球員心態成長。我覺得如果達sir,真係想長教，呢一方面都必不可少。
另一個例子就係當年莫椰子管朗尼都好嚴，年青球員能唔能夠變星真係睇遇上咩教練。
假設將來saka 著7 esr 著10,希望真係能夠成星

奧林比阿高斯

左上1 幾勁 你話傷咗無得講啦，其餘就

Sarr 係唔係直頭無出過，好似都唔見佢

人地未必留佢呢

Sarr 外借

生活都不能自理喎

施蒙尼點會唔留
實力唔差輪換完全無問題
無得出跌價又唔洗理

新saliba

外國league 唔敢講，英超應該最top攻中

放d波幾靚

前場hold 波轉身，可突破可傳可射選擇多先係最殺食

肯出返阿叔未

基阿利殊係咪算攻中？

佢應該係用咗BB pad

阿叔咁柒廢

Kdb 呢
般奴呢

為gerlish 入廠鋪路

應該算翼鋒，FM 嘅前場組織翼鋒？應該

佢鍾意打輔位多過佔中

都比唔上maddison

鏡報話達狗唔likey佢態度

KDB絕對英超最佳，更唔好講攻中
Bruno又係一人改變球隊
Maddison仲後生，有前途

仲傑斯
依家28 29都開始比人叫老

即係咁講啫，能力好多年青球員都有，但係心態都佔好大原因。能唔能夠令到年青球員變星某種程度真係睇佢跟邊個

睇唔到我唔知
Maddison 全英超最top

港女賣相就唔洗做 公平咩

是但啦，有錢就得

btw papa 其實係正嘢嚟，祝佢順利

好過屁屁既

豪門可以咁做
阿就唔得 Saka都淨係續4年
費事比人揸住春袋
反而比多啲機會青訓仲好仲落力啲踢
其他青訓見到都想留多啲
點會有實力仲特登雪佢
阿狗咁做只會趕客

相呢

我都無 睇到熱門個post炸

唔係專登雪，不過而家呢個情況真係好難唔用足幾何𡃁仔

Saka毒撚性格唔似咁25

天真

咁好搵我都賣相

想當初沙卡初頭出,愛蛇比佢踢歐霸正選,個陣表現已經唔錯但未去到話好驚艷,之後有排踢左閘柒到飛起無球傳中中目標,跟住到季中無啦啦點醒咗,啲傳中下下到位,最後拎埋隊中助攻王,沙卡踢得好聰明,用球選擇處理得好好,踢法又成熟,同佢個年紀好唔相乎

老實講一開波我覺得潛力馬天>沙卡,但依家我覺得沙卡>馬天少少
依家隊波咁多後生仔同青訓真喺好開心

限制佢嘅出場時間點樣控制球員心態成長
係邊方面嘅成長 唔好扭計定點
傑斯成長咗啲咩
唔是引戰 真係想知

馬天同saka 唔同類型
馬天始終埋門強好多，愈近對面龍威脅愈大
Saka 可以打中場

同埋馬天多傷

我都係聽commentator 講
類似限制出場時間，維持更衣室平衡，set死角色唔俾佢哋做額外嘢，social media 等等

一句講哂就係唔俾機會年青球員自我膨脹

以前就得
以前老豆教仔打仔，宜家你話得唔得下下打

但係無可否認，你睇費sir手下嘅年青球員同埋爺爺手下嘅，爺爺手下好多反骨

馬天睇佢踢熱身賽就知有料
睇住沙卡同佢打晒成條左路不知幾好j

因為費蛇唔唔聽話就賣走,話之你幾撚勁都好
但爺爺真喺當啲球員喺仔咁教又或者財政唔容許佢咁做啦

李康仁唔肯續約
簽佢好似都ok

baba

唔係豪門唯有逼佢報恩
Kane本身都係阿狗
但係唔要佢之後就變熱狗了
巴丁本身係49000
準備變我阿叻準

係咪第二個兒子？

十號位嚟

不嬲都話馬雲好波嫁啦
一出黎就爆升
影響力勁過elon musk

Pepe今季踢得4百幾分鐘英超
Harvetz踢多一倍近9百分鐘

Pepe 2g0a
Harvetz 1g2a

Pepe肯定廢唔過囉

關咩事 簡迪夠毒啦 咪又係轉會

但係今年係pepe第二季
Kai嘅第一季

唔知我哋有冇興趣問皇馬借Martin Ødegaard呢

舊年Pepe第一季英超上陣2000分鐘
5g6a

Harvetz暫時及不上
雖然仲有時間追

睇個勢水就應該kai水啲
Pepe一開始都幾扭得，同埋落場真係有一兩腳改變戰局嘅機會

睇下kai第二季或者撚sir走之後會唔會有起色

有冠軍就會留，你係球員踢到上top level都唔會想喺一間球會只expect top 4 or top 6

支那武肺害人

之前割左＝超級大傻仔

如果左SAKA 右拿比

前面kane

其實細爆返黎有冇位踢

快續

有何妖走

有錢交學費喇你
唔使賣腎

假設過兩年佢超勁 然後阿仲係地底泥
咁佢望高處都好合理

跌少少就京
正乞衣

埃及 Esr 借完返嚟屈到仆街

坦蛇 細爆下年強勢回歸

仲差少少返家鄉

等saliba下年返黎直接搶贏正選

等free

仲坦sir

Odegaard唔錯 不過要加買斷 費事又幫人練兵

Kane個例子唔準啦
好似直頭阿狗青年軍都入選唔到
之後踢波熱狗欣賞佢姐..
不過上面講要控制佢用social media個d好認同
始終social media或者網路對人既影響係好大
社會學心理學好多研究

好似阿積士fare well vdb咁
祝福佢

志在唔駛場場都出ESR啫

午市即刻買左baba牛

fatfat

搭下順風車姐

有學費交了
感謝馬雲
姓馬都勁到仆街

我覺得而家成套訓練咁專業
年青球員係有實力
只係差臨場發揮 機會 抗壓個d
應付到既比佢擔大旗無所謂
阿仙奴又唔係有高身價球星要出

迷馬黨行得好前

原來軌又輸波

快撚d賣走

呢件侏儒快d走la diu

第一季愛蛇勁

第2季都係差top4 1分

邊個係保安

講真 差數據真係已經上一線尾

未到 Kdb bruno勁過佢 但英人攻中佢同grealish真係高一班

Buendia?

Kolasinac

yes

呢件早躝早著

Ozil貼身侍衛

岩！燒都走左，牙坦都應該躝！

saka esr 馬天3個會有競爭性係度, 心態應該keep 到
同埋達蛇 都算錫住用佢地 唔會take risk

但係唔錫住派對

唔出派對就要出埃及仔夾x 朗

Auba肚痛慘遭網民揶揄

【Now Sports】阿仙奴隊長奧巴美揚梅開二度，因肚痛被換出，無緣上演帽子戲法，事後慘遭網民揶揄一番。
阿仙奴周一英超大勝紐卡素3:0，射手奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）梅開二度，惟下半場由韋利安入替，原因是比賽中途肚痛，需要馬上前往洗手間「開大」。

對於Auba錯過「戴帽」良機，網民在Twitter戲言：「或者他很久沒有入過兩球，所以身體一時間適應不來。」另一網民加插一刀：「當你一定要去，你就一定要去。」有網民乘機留言「他太久沒做前空翻」，配上笑樣emoji。

兵工廠球迷為該隊長改了詞：「他要去大便，他要去大便，奧巴美揚要大便。」

兵工廠將在本周六足總盃和下周二英超連續兩仗作客修咸頓，隨後再迎來曼聯、狼隊及阿士東維拉等多支強隊。

圖片來源 : ©AFP

都仲有C8嘅

加利佬話Rowe實力可以入到雲加great invincible team

有廢安已經一面倒左

捧殺狗

星期六有冇tvb播

兩場作客修咸都好嘅，起碼唔使走黎走去

對晶宮嗰場踢到未訓醒咁
迷叔都幫唔落

轟狗咩事
琴日話佢下遊真係冇講錯

真 同呢隊波講loyalty 都on9

踢完第一場就返倫敦la
唔會留喺修咸頓幾日ga wor

雞碎咁多高狗同你搏咩
呢筆錢拎哂去搞cash flow 就肯能定 政府錢
講緊今季預蝕140-150m
更加唔好講本身有球場條數 買人啲數
所以依加阿狗個財政好唔健康
高狗之前先會自己用食左球場條數

細高狗今年預左比錢買人架啦
佢自己入錢咪得 洗鬼搞果舊錢咩

關咩踩唔踩畀事

講緊佢地話無錢 咪拎舊錢用住先當投資 左手過右手咁
長遠睇 入返歐聯賽場係必須 所以咪話用果筆loan去買人 講到阿狗窮到窿無錢既話
而事實上 阿狗點會無錢 高狗大撚把錢 係拎唔拎黎用咁解
佢地又講話咩筆錢唔買得人 又話呢樣果樣犯法 咪講踩界問題
追返post就明講乜

可摸耳keep住個忍屎feel
可能咁樣先入到波

mon左陣軌po 撚伯會被炒 杜曹上任
施華難得逃離杜曹魔掌再遇杜曹

杜蛇

唔會啦應該 德國教頭應該

見到轟屌kai仔21歲 諗起我地sake 19歲踢到咁

點解要走黎走去？

Martinelli 19歲
ESR都係啱啱20歲

打機咩
人地有屋企人

同埋飛機好快啫

杜曹咪又係垃圾

Sake=酒新花名

轟d後生都唔差既，odoi ，龍虎切，james，mount，Abarham，不過唔知點解撚伯少用

上年用咪前4

無咁大個頭無好帶咁大頂帽

我地又咪豬比李城

洗大錢買咁多人
仲衰過上季用幻幻
老鼠可唔可以入黎貼多次張圖

條友個咀木架！

個james仲廢過葡狗

有前冇後

得mount odoi 有料
其他全部勁一陣就冇哂進步

james唔差 打閘要經驗 冇咁明顯姐

Abraham

可5可以唔好要隻熱狗講？

葡勁啫

睇中央台啦

Mount 同 美隊勁

保方18歲打帕爾馬正選

又做神

原來太子宜家先得29歲 仲要今個月生日先29

捧殺

直接返大陸睇啦

睇黎要燈廢了

今年完約 軌又傳想簽

杜曹咁能廢
唔好搵拿高士文就得

隻Mendy睇落唔勁

佢地anyone but kepa姐

當拿歐霸對我哋都膠

但佢經理人係死肥佬

龍門位 三億都黎...

當年勁後生就出道
破曬意甲同意大利國家隊紀錄
如果佢冇乜點受傷嘅話
應該可以打到1000場聯賽

軌有新領隊 夏天簽當拿龍馬 布歐
頭寒唔打了

呢個nagalsmann教波好勁
仲要咁後生

可能突然間發力
突然間又係咁贏
達狗之前連輸七場
而家咪又五場冇失波贏波

新領隊多數有蜜月期
到時又騎撚住我地垃圾阿

人地希SIR 又READY

佢地搵杜蛇牙

布歐講咗去？

布歐又乜水

Haaland

)

不過真係會炒撚sir咩

又jer =.=

我呢個月唔jer你...

老友

睇錯名以為自己

禾考mock申請做假阿一個月...

等你回歸之時 我又變返一條好漢

全能鐵衛生日冇人講？

講咗

Exy老女人

人哋啱啱先大學畢業...

勁龍勁好多

仲唔老？

邊個係勁龍

杜曹就唔驚啦
愛狗之流

卜卜脆

咁都幾驚下
愛蛇發掘咗esr Saka 巴丁出嚟

加返個括號?

開咩topic好

愛蛇種樹

開失波係咩感覺

【輸波係咩感覺 阿仙奴20-21球迷吹水區 MDIV

開正氣po名

7場不勝都失得19球 仲要防守最勁既叔無出

G來

【(失波係咩感覺】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDIV

推1001了

發覺你成日針對我老婆...

我屌過

而家不知幾正....過多幾年先唔要佢都未遲...

Jisoo屌打

welcome odegaard

你拎個最靚嘅嚟比冇意思㗎喎...

不用分那麽細拉

見你最近J Jessica....

你點知的

1001

我成日mon娛台...

推

Welcome保安

Welcome Neto